政府 黑警 與 巿民既關係

巿民交完稅比警犬買子彈對付巿民
射你唔撚死再告鳩你暴動

sorry 阻一阻
【濫暴與公義】認為想清算班狗一定要等到「獨立調查」請入